元朗要人集合點係邊

快d講 ，一定要集中d人